# Himanshu Saraswat <himanshusara@gmail.com>, 2018. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-19 11:52+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-28 07:18+0000\n"
"Last-Translator: Copied by Zanata <copied-by-zanata@zanata.org>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Zanata 4.3.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:7
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:12
msgid "Scan item / Stage PPS Bin"
msgstr "掃描品項／暫存 PPS 儲料箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:8
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:13
msgid "Scan Tote to associate with Bin"
msgstr "掃描揀貨箱以和儲料箱建立關聯"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:9
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:14
msgid "Press PpsBin Button Or Scan a Tote"
msgstr "按下 PpsBin 按鈕或掃描揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:10
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:264
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:15
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:269
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:11
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:265
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:16
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:270
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:12
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:17
msgid "Are you sure you want to close Tote"
msgstr "您確定要關閉揀貨箱？"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:13
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:18
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:14
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:19
msgid "Scan {0} items"
msgstr "掃描 {0} 件品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:15
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:20
msgid "Scan box barcode"
msgstr "掃描箱盒條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:16
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:21
msgid "Press PpsBin {0} to remove items"
msgstr "按下 PpsBin {0} 以移除品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:17
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:22
msgid "Tote is already scanned.Expecting pptl scan."
msgstr "已掃描揀貨箱。須掃描 pptl。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:18
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:23
msgid "Totes are not required.Please don't scan tote barcode"
msgstr "無須揀貨箱。請勿掃描揀貨箱條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:19
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:24
msgid "Wrong PPS bin scanned"
msgstr "掃描了錯誤的 PPS 儲料箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:20
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:25
msgid "Please scan the tote first and then scan pptl barcode"
msgstr "請先掃描揀貨箱，再掃描 pptl 條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:21
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:26
msgid "Tote scanned.Expecting pptl scan."
msgstr "已掃描揀貨箱。須掃描 pptl。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:22
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:27
msgid "Pptl scan not allowed. Totes are not required"
msgstr "不允許掃描 Pptl。無須揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:23
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:163
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:28
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:168
msgid "Tote didn't get associated"
msgstr "揀貨箱未建立關聯"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:24
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:29
msgid "After scannning tote barcode, please scan pptl barcode"
msgstr "掃描揀貨箱條碼後，請掃描 pptl 條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:25
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:30
msgid ""
"Wrong Ppsbin button pressed.Please press those buttons having color blue"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:26
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:31
msgid "Please complete pickback for pending bin and then proceed"
msgstr "請完成待處理儲料箱的回收，再繼續進行"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:27
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:32
msgid "No totes associated. Pease keep totes in the Bin and then scan"
msgstr "沒有已建立關聯的揀貨箱。請將揀貨箱留在儲料箱中，再進行掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:28
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:33
msgid "Documents printed Successfully"
msgstr "文件列印成功"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:29
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:178
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:34
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:183
msgid "No tote scanned"
msgstr "沒有已掃描的揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:30
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:35
msgid "Tote cancelled"
msgstr "已取消的揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:31
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:36
msgid "Tote already associated with ppsbin"
msgstr "已和 ppsbin 建立關聯的揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:32
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:37
msgid "Incorrect tote barcode scanned. Please try again"
msgstr "掃描了錯誤的揀貨箱條碼。請再試一次"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:33
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:38
msgid "Please press PPTL button which does not have any totes associated"
msgstr "請按下尚未和任何揀貨箱建立關聯的 PPTL 按鈕"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:34
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:39
msgid "Tote assigned successfully to ppsbin {0}"
msgstr "揀貨箱已成功指派給 ppsbin {0}"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:35
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:40
msgid "Bin {0} items removed successfully"
msgstr "成功移除儲料箱 {0} 的品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:36
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:41
msgid "Totes are not required"
msgstr "無須揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:37
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:42
msgid "Wrong Barcode scanned"
msgstr "掃描了錯誤的條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:38
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:43
msgid "Tote could not be reserved as already reserved"
msgstr "由於揀貨箱已經保留，故無法保留"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:39
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:44
msgid "Exception invalid as totes are not required with this PPS"
msgstr "由於此 PPS 無須揀貨箱，故例外處理無效"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:40
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:45
msgid "Override tote not possible"
msgstr "無法撤銷揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:41
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:46
msgid "Scanning pptl barcode not allowed"
msgstr "不允許掃描 pptl 條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:42
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:47
msgid "Please press those buttons having color blink_blue"
msgstr "請按下blink_blue的按鈕"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:43
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:48
msgid "Unhandled event ocurred"
msgstr "發生未處理的事件"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:44
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:49
msgid "Barcode didn't match with current tote barcode"
msgstr "條碼與目前的揀貨箱條碼不符"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:45
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:50
msgid "Testing configuration {0} and {1}"
msgstr "正在測試配置 {0} 和 {1}"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:46
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:51
msgid "Processing. Please wait and scan later"
msgstr "處理中。請稍候，並於稍後掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:47
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:52
msgid "Waiting for rack"
msgstr "等候料架"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:48
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:53
msgid "Current PPS mode does not support back seat. Please logout."
msgstr "目前的 PPS 模式不支援後排。請登出。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:49
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:54
msgid "Scan items and place in bin {0}"
msgstr "掃描品項並放入儲料箱 {0}"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:50
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:55
msgid "Stage Bin or Scan Entity"
msgstr "暫存儲料箱或掃描實體"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:51
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:56
msgid "Place Entity in Bin and Press PPTL"
msgstr "將實體放入儲料箱中並按下 PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:52
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:57
msgid "Are You Sure You Want to Close Tote?"
msgstr "您確定要關閉揀貨箱？"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:53
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:58
msgid "Scan Tote or Stage PPS Bin"
msgstr "掃描揀貨箱或暫存 PPS 儲料箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:54
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:59
msgid "Item Not Expected in Tote"
msgstr "揀貨箱中未預期的品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:55
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:60
msgid "Tote already opened. Scan some other tote"
msgstr "揀貨箱已開啟。掃描其他揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:56
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:61
msgid "Tote already closed. Scan some other tote"
msgstr "揀貨箱已關閉。掃描其他揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:57
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:62
msgid "No matching tote found"
msgstr "查無符合的揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:58
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:63
msgid "Wrong entity scanned. Please scan tote"
msgstr "掃描了錯誤的實體。請掃描揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:59
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:64
msgid "No entities added yet. Scan entities and then press PPTL"
msgstr "尚未新增實體。掃描實體，接著按下 PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:60
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:65
msgid "Wrong entity scanned. Please scan Container/Item."
msgstr "掃描了錯誤的實體。請掃描貨櫃／品項。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:61
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:66
msgid "Cannot cancel scan. No scanned box found"
msgstr "無法取消掃描。查無已掃描的箱盒"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:62
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:67
msgid "Entity scan not expected. Waiting for PPTL press"
msgstr "無須掃描實體。等候按下 PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:63
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:68
msgid "Bin selected for put. Cannot be staged"
msgstr "選為須放置的儲料箱。無法暫存"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:64
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:69
msgid "SKU not present in database. Put into IRT bin."
msgstr "SKU 未顯示在資料庫中。放入 IRT 儲料箱。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:65
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:70
msgid "No free bins. Please scan later"
msgstr "無可用的儲料箱。請稍後掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:66
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:71
msgid "Wrong PPTL pressed. Please try another"
msgstr "按錯 PPTL。請試另一個按鈕"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:67
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:112
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:72
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:117
msgid "Please put entities in exception area and confirm"
msgstr "請將實體放入例外處理區，然後確認"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:68
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:73
msgid "Wrong bin chosen.Try selecting another bin"
msgstr "選擇了錯誤的儲料箱。請嘗試選擇另一個儲料箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:69
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:74
msgid "Please scan same SKU to complete this exception"
msgstr "請掃描相同的 SKU，以完成此例外處理"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:70
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:75
msgid "Entity scan not expected."
msgstr "無須掃描實體。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:71
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:76
msgid "Tote not present in database."
msgstr "揀貨箱未顯示在資料庫中。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:72
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:77
msgid ""
"Tote has been opened.Scan all items in tote and then scan tote again to "
"close it"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:73
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:78
msgid "PPS is in paused mode. Cannot process new entity. Try after some time"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:74
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:79
msgid "Cancel scan successful."
msgstr "成功取消掃描。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:75
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:80
msgid "Tote close successful."
msgstr "揀貨箱成功關閉。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:76
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:81
msgid "Tote not closed."
msgstr "揀貨箱未關閉。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:77
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:82
msgid "Entity scan successful."
msgstr "實體掃描成功。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:78
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:141
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:83
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:146
msgid "PPTL press successful"
msgstr "成功按下 PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:79
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:84
msgid "Data capture valid"
msgstr "資料擷取有效"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:80
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:85
msgid "Excess item in tote recorded. Now press PPTL"
msgstr "已記錄揀貨箱中多餘的品項。現在請按 PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:81
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:86
msgid "Excess item in tote recorded."
msgstr "已記錄揀貨箱中多餘的品項。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:82
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:87
msgid "{0} unscannable entities recorded. WMS notified"
msgstr "已記錄 {0} 件無法掃描的實體。已通知 WMS"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:83
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:88
msgid "{0} extra entities recorded in bin. WMS notified"
msgstr "已記錄儲料箱中多出 {0} 件實體。已通知 WMS"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:84
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:89
msgid "{0} oversized entities recorded.WMS notified"
msgstr "已記錄 {0} 件尺寸過大的實體。已通知 WMS"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:85
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:90
msgid "{0} Physically damaged entity recorded.WMS notified"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:86
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:165
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:399
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:91
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:170
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:404
msgid "Exception cancelled"
msgstr "取消例外處理"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:87
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:92
msgid "Box with same serial number already exists in the warehouse"
msgstr "倉庫中已存在相同序號的箱盒"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:88
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:93
msgid "Entity already scanned.Waiting for PPTL press"
msgstr "實體已掃描。等候按下 PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:89
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:94
msgid "No bins available to stage"
msgstr "無儲料箱可暫存"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:90
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:95
msgid "Bin already staged. Ignoring event"
msgstr "儲料箱已經暫存。忽略事件"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:91
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:96
msgid "Bin empty. Cannot be staged"
msgstr "儲料箱未放置物品。無法暫存"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:92
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:97
msgid "Scan Box/Items from Slot"
msgstr "掃描儲位中的箱盒／品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:93
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:98
msgid "Scan Remaining Item In Box"
msgstr "掃描箱盒內剩餘的品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:94
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:99
msgid "Last Box Scan Completed! Scan Remaining Box/Items"
msgstr "已完成最後箱盒掃描！掃描剩餘的箱盒／品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:95
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:100
msgid "Status To Reconcile"
msgstr "須調和的狀態"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:96
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:101
msgid ""
"This box belongs to some other SKU in the slot.Put it back.Scan next box."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:97
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:102
msgid ""
"This box does not belong to this slot. Remove the box and put in exception "
"area."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:98
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:103
msgid "Waiting for MSU"
msgstr "等候 MSU"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:99
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:104
msgid "Wrong Barcode"
msgstr "錯誤的條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:100
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:105
msgid "Box Scan successful"
msgstr "箱盒掃描成功"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:101
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:106
msgid "Item Scan successful"
msgstr "品項掃描成功"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:102
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:139
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:107
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:144
msgid "Item scan successful"
msgstr "品項掃描成功"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:103
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:108
msgid "Data capture failed at item {0}"
msgstr "品項 {0} 的資料擷取失敗"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:104
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:109
msgid "Bin {0} selected"
msgstr "已選擇儲料箱 {0}"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:105
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:110
msgid "Bin {0} unselected"
msgstr "未選擇儲料箱 {0}"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:106
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:111
msgid "Connection is closed. Connecting..."
msgstr "連線關閉。連線中..."

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:107
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:112
msgid "Extra item found please put back item in Exception bin"
msgstr "發現多餘的品項。請將品項放回例外處理箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:108
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:113
msgid "Enter Unscannable Entity Quantity"
msgstr "輸入無法掃描的實體數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:109
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:114
msgid "Scan Oversized Entity Quantity"
msgstr "掃描尺寸過大的實體數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:110
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:115
msgid "Please Select The Bin With Excess Entity"
msgstr "請選擇實體過多的儲量箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:111
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:116
msgid "Enter Quantity of Excess Entities"
msgstr "輸入多餘實體的數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:113
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:118
msgid "Place Entity in Slot and Scan More"
msgstr "將實體放入儲位中，然後掃描更多實體"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:114
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:119
msgid "Scan Slot to Confirm"
msgstr "掃描儲位以進行確認"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:115
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:119
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:120
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:124
msgid "Wait for MSU"
msgstr "等候 MSU"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:116
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:121
msgid "Scan Entity From Bin {0}"
msgstr "掃描儲料箱 {0} 中的實體"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:117
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:122
msgid "Enter Good Quantity to be Put into Slot"
msgstr "輸入將放入儲位的良好數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:118
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:123
msgid "Put Back Entities in the PPS Bin"
msgstr "將實體放回 PPS 儲料箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:120
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:125
msgid "Confirm MSU Release"
msgstr "確認 MSU 釋放"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:121
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:126
msgid "Scan Slot"
msgstr "掃描儲位"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:122
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:127
msgid "Scan {0} Items"
msgstr "掃描 {0} 件品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:123
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:128
msgid "Cancel audit successful.Audit Restarted"
msgstr "成功取消稽核。已重新開始稽核"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:124
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:129
msgid "Scan Box"
msgstr "掃描箱盒"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:125
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:130
msgid "Scan {0} Items and Place in Bin {0}"
msgstr "掃描{0} 件品項並放入儲料箱 {0}"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:126
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:131
msgid "Press PPTL to confirm"
msgstr "按下 PPTL 以確認"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:127
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:132
msgid "Scan Tote to Associate with Bin"
msgstr "掃描揀貨箱以和儲料箱建立關聯"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:128
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:133
msgid "Press PPTL or Scan a Tote"
msgstr "按下 PPTL 或掃描揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:129
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:134
msgid "Press bin PPTL to remove entities"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:130
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:135
msgid "Press bin PPTL"
msgstr "按下儲料箱 PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:131
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:136
msgid "Press PPTL for bin {0} to confirm"
msgstr "按下儲料箱 {0} 的 PPTL 以確認"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:132
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:137
msgid "Press print button to proceed"
msgstr "按下列印按鈕以繼續"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:133
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:138
msgid "Select Bin to skip print"
msgstr "選擇須跳過列印的儲料箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:134
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:139
msgid "Select Bin which does not require tote"
msgstr "選擇無需揀貨箱的儲料箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:135
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:140
msgid "Select Bin to disassociate tote"
msgstr "選擇儲料箱以解除和揀貨箱的關聯"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:136
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:141
msgid "Pick complete. Waiting for next rack."
msgstr "揀貨完畢。等候下一個料架。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:137
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:142
msgid "Location scan successful"
msgstr "位置掃描成功"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:138
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:143
msgid "Box scan successful"
msgstr "箱盒掃描成功"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:140
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:196
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:145
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:201
msgid "Cancel scan successful"
msgstr "成功取消掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:142
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:147
msgid "Expecting MSU release confirmation from GUI, got invalid event."
msgstr "必須是 GUI 的 MSU 釋放確認，出現無效的事件。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:143
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:148
msgid "Data capture failed at item"
msgstr "品項資料擷取失敗"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:144
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:149
msgid "Wrong slot location scanned. Please try again"
msgstr "掃描了錯誤的儲位位置。請再試一次"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:145
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:150
msgid "Wrong box scanned. Please try again"
msgstr "掃描了錯誤的箱盒。請再試一次"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:146
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:151
msgid "Scan a box first"
msgstr "請先掃描箱盒"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:147
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:152
msgid "Wrong PPTL pressed. Please press correct PPTL"
msgstr "按錯 PPTL。請按下正確的 PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:148
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:153
msgid "Picked quantity more than expected. Put extra items back in MSU"
msgstr "已揀貨數量超過預期數量。請將多餘的品項放回 MSU"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:149
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:154
msgid "Wrong item quantity update"
msgstr "錯誤的品項數量更新"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:150
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:155
msgid "Wrong item scanned. Please scan correct item"
msgstr "掃描了錯誤的品項。請掃描正確的品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:151
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:156
msgid "Waiting for MSU. Please wait and scan later"
msgstr "等候 MSU。請稍候，並於稍後掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:152
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:157
msgid "System Error. Scanned entity details not available at this time"
msgstr "系統錯誤。掃描的實體詳細資訊此次無法使用"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:153
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:158
msgid "No PPS bins empty. Please empty them from Pickback"
msgstr "沒有空的 PPS 儲料箱。請自回收區清空儲料箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:154
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:159
msgid "PPS mode change requested:scan not allowed"
msgstr "須變更 PPS 模式：不予許掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:155
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:160
msgid "PPS mode change requested:auto staging all bins"
msgstr "須變更 PPS 模式：自動暫存所有儲料箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:156
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:161
msgid "PPTL press not expected"
msgstr "不需要按下 PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:157
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:162
msgid "Scan not expected"
msgstr "不需要掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:158
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:163
msgid "Barcode didn't match the current tote barcode"
msgstr "條碼與目前的揀貨箱條碼不符"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:159
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:164
msgid "System not configured for totes"
msgstr "未針對揀貨箱配置系統"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:160
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:165
msgid "Invalid Exception for this configuration"
msgstr "此配置下例外無效"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:161
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:166
msgid "No tote associated. Please keep a tote in bin and scan"
msgstr "無已建立關聯的揀貨箱。請將揀貨箱留在儲料箱中，並掃描之"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:162
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:167
msgid "Wrong PPTL pressed"
msgstr "按錯 PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:164
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:169
msgid "Totes are anyway not required.Please proceed further"
msgstr "無需揀貨箱。請繼續下一步"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:166
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:171
msgid "Tote scan cancelled"
msgstr "已取消揀貨箱掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:167
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:172
msgid "Documents printed successfully"
msgstr "文件列印成功"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:168
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:173
msgid "Order removed successfully from bin {0}"
msgstr "成功將訂單自儲料箱 {0} 中移除"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:169
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:174
msgid "Tote assigned successfully to bin"
msgstr "揀貨箱已成功指派給儲料箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:170
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:175
msgid "Tote association failed. Repeat scan operation"
msgstr "揀貨箱關聯失敗。請重複掃描作業"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:171
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:176
msgid "Tote associated with another bin"
msgstr "揀貨箱已和另一個儲料箱建立關聯"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:172
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:177
msgid "Please scan PPTL barcode"
msgstr "請掃描 PPTL 條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:173
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:178
msgid "Tote disassociated from Bin"
msgstr "揀貨箱已解除和儲料箱的關聯"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:174
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:179
msgid "Please complete process for pending bin and then proceed"
msgstr "請完成待處理儲料箱的程序，再繼續進行"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:175
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:180
msgid "Tote already reserved"
msgstr "揀貨箱已經保留"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:176
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:409
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:181
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:414
msgid "Wrong barcode scanned"
msgstr "掃描了錯誤的條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:177
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:182
msgid "Please scan the tote first and then scan PPTL barcode"
msgstr "請先掃描揀貨箱，再掃描 PPTL 條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:179
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:184
msgid ""
"Override Tote Exception cannot be raised for bins with totes associated"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:180
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:185
msgid "PPTL scan not allowed. System not configured for tote"
msgstr "不允許 PPTL 掃描。未針對揀貨箱配置系統"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:181
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:186
msgid "PPTL scan not allowed"
msgstr "不允許 PPTL 掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:182
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:187
msgid "Tote scan expected"
msgstr "必須掃描揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:183
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:188
msgid "Entity scanned is not from bin {0}. Replace and scan from bin {1}"
msgstr "掃描的實體並非來自儲料箱 {0}。取代並從儲料箱 {1} 中掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:184
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:189
msgid "Wrong entity scanned"
msgstr "掃描了錯誤的實體"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:185
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:190
msgid "Waiting for MSU scan. Please scan entity later."
msgstr "等候 MSU 掃描。請稍後掃描實體。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:186
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:191
msgid "Expected quantity exceeded."
msgstr "超出預期數量。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:187
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:192
msgid "Wrong scan! Entity scan expected but slot barcode scanned."
msgstr "掃描錯誤！預期掃描實體，但掃描了儲位條碼。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:188
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:193
msgid ""
"Actual put quantity not equal to the sum of Good and Expection quantity."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:189
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:194
msgid "Actual put quantity less than than revised quantity."
msgstr "實際放置數量少於修改的數量。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:190
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:195
msgid "Wrong slot scanned"
msgstr "掃描了錯誤的儲位"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:191
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:196
msgid "Entity scan successful"
msgstr "實體掃描成功"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:192
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:193
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:197
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:198
msgid "Slot scan successful"
msgstr "儲位掃描成功"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:194
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:199
msgid "Damaged and missing entity recorded."
msgstr "已記錄損壞和遺失的實體。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:195
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:200
msgid "Space unavailable recorded."
msgstr "已記錄無法使用的空間。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:197
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:202
msgid "Please put entity in exception area and confirm"
msgstr "請將實體放入例外處理區，然後確認"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:198
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:203
msgid ""
"Entity not expected in tote. Please put entity in exception area and confirm"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:199
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:204
msgid ""
"{0} excess entities found in tote. Please put entities in exception area and "
"confirm"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:200
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:205
msgid "Cancelled excess entity in tote"
msgstr "取消揀貨箱中多餘的實體"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:201
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:206
msgid "Cancelled invalid entity in tote"
msgstr "取消揀貨箱中無效的實體"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:202
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:207
msgid "Invalid entity in tote recorded"
msgstr "已記錄揀貨箱中無效的實體"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:203
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:208
msgid "Wrong enitity scanned. Expecting scan from bin {0}"
msgstr "掃描了錯誤的實體。必須是從儲料箱 {0} 中掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:204
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:209
msgid "PPTL Management"
msgstr "PPTL 管理"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:205
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:210
msgid "Scanner Management"
msgstr "掃描器管理"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:206
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:211
msgid "Entity Oversized"
msgstr "尺寸過大的實體"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:207
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:304
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:212
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:309
msgid "Entity Unscannable"
msgstr "無法掃描的實體"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:208
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:305
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:213
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:310
msgid "Extra Entities in Bin"
msgstr "儲料箱中多餘的實體"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:209
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:211
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:306
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:214
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:216
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:311
msgid "Entity Missing / Unscannable"
msgstr "遺失／無法掃描的實體"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:210
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:307
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:215
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:312
msgid "Space Not Available"
msgstr "無法使用的空間"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:212
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:217
msgid "Mising Box"
msgstr "遺失的箱盒"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:213
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:239
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:310
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:218
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:244
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:315
msgid "Disassociate Tote"
msgstr "解除關聯揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:214
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:219
msgid "Overide Tote Required"
msgstr "須撤銷揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:215
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:312
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:530
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:220
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:317
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:538
msgid "Reprint"
msgstr "重新列印"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:216
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:313
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:221
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:318
msgid "Skip Print"
msgstr "跳過列印"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:217
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:222
msgid "Peripheral added successfully"
msgstr "成功新增周邊設備"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:218
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:223
msgid "Peripheral not added"
msgstr "未新增周邊設備"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:219
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:224
msgid "Scan Box or Items"
msgstr "掃描箱盒或品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:220
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:225
msgid "Check Count"
msgstr "檢查計數"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:221
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:226
msgid "You cannot enter value more than 9999"
msgstr "不可輸入超過 9999 的數值"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:222
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:227
msgid "Please enter a quantity greater than 0"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:223
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:228
msgid "Place extra entity in Exception area."
msgstr "請將多餘的實體放至例外處理區。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:224
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:229
msgid "Sum of missing, good and damaged should be equal to {0}"
msgstr "遺失、良好和損壞的總和應等於 {0}"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:225
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:230
msgid "Scan excess item quantity"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:226
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:231
msgid "Quantity should be less than or equal to {0}"
msgstr "數量應小於或等於 {0}"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:227
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:232
msgid ""
"You are not allowed to keyed in the quantity from the numpad. Force Scan is "
"required."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:228
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:233
msgid "Waiting for Bins to be Cleared at Pick Back"
msgstr "等候儲料箱於回收區清空"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:229
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:234
msgid "Peripheral deleted successfully"
msgstr "成功刪除周邊設備"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:230
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:235
msgid "Peripheral not deleted successfully"
msgstr "未成功刪除周邊設備"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:231
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:236
msgid "Cancel Exception"
msgstr "取消例外處理"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:232
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:237
msgid "Cancel Scan"
msgstr "取消掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:233
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:279
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:238
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:284
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:234
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:239
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:235
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:240
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:236
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:241
msgid "FINISH"
msgstr "完成"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:237
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:242
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:238
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:243
msgid "Skip Printing"
msgstr "跳過列印"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:240
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:245
msgid "Override"
msgstr "撤銷"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:241
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:275
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:246
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:280
msgid "Add Scanner"
msgstr "新增掃描器"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:242
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:247
msgid "Edit Details"
msgstr "編輯詳細資訊"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:243
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:248
msgid "NEXT"
msgstr "下一個"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:244
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:249
msgid "CONFIRM"
msgstr "確認"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:245
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:250
msgid "Stage"
msgstr "暫存"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:246
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:251
msgid "Stage All"
msgstr "暫存全部"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:247
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:252
msgid "BACK"
msgstr "返回"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:248
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:253
msgid "CLOSE"
msgstr "關閉"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:249
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:254
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:250
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:255
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:251
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:375
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:256
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:380
msgid "TOTE"
msgstr "揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:252
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:257
msgid "Clear All"
msgstr "清除全部"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:253
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:258
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:254
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:259
msgid "Exceptions"
msgstr "例外"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:255
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:260
msgid "Next"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:256
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:261
msgid "Bin"
msgstr "儲料箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:257
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:262
msgid "Selected"
msgstr "已選擇"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:258
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:263
msgid "Unselected"
msgstr "未選擇"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:259
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:264
msgid "System is Idle"
msgstr "系統閒置"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:260
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:368
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:265
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:373
msgid "CURRENT SLOT"
msgstr "目前的儲位"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:261
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:276
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:287
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:266
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:281
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:292
msgid "Box Serial Numbers"
msgstr "箱盒序號"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:262
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:267
msgid "No Items To Reconcile"
msgstr "無品項須調和"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:263
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:268
msgid "List Of Items To Reconcile"
msgstr "須調和品項清單"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:266
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:271
msgid "View More"
msgstr "檢視更多"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:267
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:272
msgid "Please put exception entities in exception area"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:268
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:273
msgid "Please put exception entities in IRT bin and scan the bin"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:269
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:274
msgid "Product Information"
msgstr "產品資訊"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:270
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:275
msgid "Bin Info"
msgstr "儲料箱資訊"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:271
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:276
msgid "Associate tote with bin"
msgstr "將揀貨箱和儲料箱建立關聯"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:272
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:277
msgid "Extra Entity Found"
msgstr "發現多餘的實體"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:273
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:278
msgid "Perform Action"
msgstr "執行動作"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:274
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:279
msgid "Input Extra Details"
msgstr "輸入額外詳細資訊"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:277
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:282
msgid "Expected"
msgstr "預期"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:278
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:283
msgid "Actual"
msgstr "實際"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:280
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:285
msgid "Bin ID"
msgstr "儲料箱 ID"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:281
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:286
msgid "Barcode"
msgstr "條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:282
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:287
msgid "Peripheral ID"
msgstr "周邊設備 ID"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:283
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:285
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:288
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:290
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:284
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:289
msgid "Scanner ID"
msgstr "掃描器 ID"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:286
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:291
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:288
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:300
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:8
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:293
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:305
msgid "Product SKU"
msgstr "產品 SKU"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:289
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:294
msgid "Expected Quantity"
msgstr "預期數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:290
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:295
msgid "Actual Quantity"
msgstr "實際數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:291
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:296
msgid "Missing"
msgstr "遺失"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:292
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:297
msgid "Extra"
msgstr "多餘"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:293
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:298
msgid "Barcode Damage"
msgstr "條碼毀損"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:294
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:299
msgid "Item in Box Serial Numbers"
msgstr "箱盒內品項的序號"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:295
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:300
msgid "Loose Items"
msgstr "散裝品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:296
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:301
msgid "Loose Items Serial Numbers"
msgstr "散裝品項的序號"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:297
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:302
msgid "Product Details"
msgstr "產品詳細資訊"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:298
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:303
msgid "Product Name"
msgstr "產品名稱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:299
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:304
msgid "Product Desc"
msgstr "產品描述"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:301
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:306
msgid "Product Type"
msgstr "產品種類"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:302
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:307
msgid "Tote already associated with bin {0}"
msgstr "揀貨箱已經和儲料箱 {0} 建立關聯"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:303
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:308
msgid "Entity Scan not expected. Press PPTL"
msgstr "無須是實體掃描。按下 PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:308
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:313
msgid "Item Missing/Unscannable"
msgstr "遺失／無法掃描的品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:309
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:314
msgid "Missing Box"
msgstr "遺失的箱盒"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:311
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:316
msgid "Override Tote Required"
msgstr "須撤銷揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:314
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:319
msgid "Items In Box Unscannable"
msgstr "箱盒內品項無法掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:315
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:320
msgid "Box Unscannable"
msgstr "箱盒無法掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:316
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:321
msgid "Loose Items Unscannable"
msgstr "散裝品項無法掃描"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:317
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:322
msgid "Please put unscannable entities in exception area."
msgstr "請將無法掃描的實體放至例外處理區。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:318
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:323
msgid "Please put oversized entities in exception area."
msgstr "請將尺寸過大的實體放至例外處理區。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:319
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:324
msgid "Take the Items out from the Slot"
msgstr "將品項從儲位中取出"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:320
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:325
msgid "Pptl press not expected."
msgstr "不需要按下 Pptl。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:321
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:326
msgid "Scan not expected."
msgstr "不需要掃描。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:322
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:327
msgid "Wrong scan.Expecting item scan."
msgstr "掃描錯誤。必須掃描品項。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:323
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:328
msgid "Wrong scan.Expecting container scan."
msgstr "掃描錯誤。必須掃描貨櫃。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:324
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:329
msgid "Wrong scan.Expecting location scan."
msgstr "掃描錯誤。必須掃描位置。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:325
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:330
msgid "Scan Excess Entity Quantity"
msgstr "掃描多餘實體數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:326
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:327
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:331
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:332
msgid "Entity already scanned.Confirm exception"
msgstr "實體已掃描。確認例外"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:328
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:333
msgid "Exception"
msgstr "例外"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:329
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:334
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:330
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:335
msgid "Utility"
msgstr "效用"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:331
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:336
msgid "EXCEPTION"
msgstr "例外"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:332
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:337
msgid "Good Quantity"
msgstr "良好數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:333
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:338
msgid "Missing Quantity"
msgstr "遺失數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:334
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:339
msgid "Unscannable Quantity"
msgstr "無法掃描數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:335
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:340
msgid "Remove Item"
msgstr "移除項目"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:336
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:341
msgid "Item Missing/Bad Barcode"
msgstr "品項遺失／錯誤條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:337
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:342
msgid "Sum of missing and good quantity should be equal to {0}"
msgstr "遺失和良好數量的總和應等於 {0}"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:338
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:343
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:339
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:344
msgid "Enter Username"
msgstr "輸入使用者名稱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:340
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:345
msgid "Enter Password"
msgstr "輸入密碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:341
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:346
msgid "Invalid credentials"
msgstr "無效的認證"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:342
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:347
msgid "Login not allowed. You're already logged in"
msgstr "不允許登入。您已經登入"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:344
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:349
msgid "Place Item in slot and scan more"
msgstr "請將品項放入儲位，然後掃描更多品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:345
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:350
msgid "PPTL"
msgstr "PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:346
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:351
msgid "Scan Slot Barcode"
msgstr "掃描儲位條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:347
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:352
msgid "Unexpected Item"
msgstr "未預期的品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:348
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:353
msgid "Stage Bin or Scan Item"
msgstr "暫存儲料箱或掃描品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:349
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:354
msgid "Scan & Confirm"
msgstr "掃描並確認"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:350
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:355
msgid "Scan Item From Bin"
msgstr "掃描儲料箱中的品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:351
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:356
msgid "Scan Tote"
msgstr "掃描揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:352
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:357
msgid "Scan MSU Barcode"
msgstr "掃描 MSU 條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:353
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:358
msgid "Scan Items"
msgstr "掃描品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:354
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:359
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:355
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:360
msgid "Could not connect to PPS.Please try again."
msgstr "無法連線至 PPS。請再試一次。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:357
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:362
msgid "product_sku"
msgstr "product_sku"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:358
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:363
msgid "type"
msgstr "種類"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:359
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:364
msgid "quantity"
msgstr "數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:360
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:365
msgid "item"
msgstr "品項"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:361
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:366
msgid "box"
msgstr "箱盒"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:362
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:367
msgid "SKU not present in Database.Put in exception area"
msgstr "SKU 未顯示在資料庫中。請放至例外處理區"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:363
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:368
msgid "Please put extra entities in exception area."
msgstr "請將多餘的實體放至例外處理區。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:364
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:369
msgid "Space Available For"
msgstr "空間適用於"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:365
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:370
msgid "Tote Details"
msgstr "揀貨箱詳細資訊"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:366
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:371
msgid "Close current tote first"
msgstr "請先關閉目前的揀貨箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:367
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:372
msgid "CURRENT BIN"
msgstr "目前的儲料箱"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:369
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:374
msgid "Bad Barcode Quantity"
msgstr "錯誤的條碼數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:370
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:375
msgid "Enter Scanner Id"
msgstr "輸入掃描器 Id"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:371
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:376
msgid "Back seat not supported for this mode"
msgstr "後排不支援此模式"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:372
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:377
msgid "Bad Data"
msgstr "錯誤資料"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:373
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:378
msgid "Peripheral already added"
msgstr "已新增周邊設備"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:374
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:379
msgid "Scan Bin Barcode"
msgstr "掃描儲料箱條碼"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:376
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:381
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:377
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:382
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:378
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:383
msgid "English"
msgstr "英文"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:379
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:384
msgid "Exception Finished"
msgstr "完成的例外處理"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:380
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:385
msgid "PPS Mode"
msgstr "PPS 模式"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:381
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:386
msgid "Seat Type"
msgstr "座位種類"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:382
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:387
msgid "Good Quantity Cannot be Equal to the Total Quantity"
msgstr "良好數量不可等於總數量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:384
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:389
msgid "Undock Roll Cage if no items remaining"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:385
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:390
msgid "Gently push roll cage away from the frame"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:387
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:392
msgid "Scan tote and place it in the slot"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:388
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:393
msgid "Scan slot to confirm"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:389
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:394
msgid "Release MTU"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:390
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:395
msgid "Tote scan successful."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:391
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:396
msgid "Slot barcode scan successful"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:392
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:402
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:397
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:407
msgid "Tote already scanned"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:393
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:403
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:398
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:408
msgid "Tote scanned is not idle"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:394
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:404
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:399
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:409
msgid "Tote scanned is not opened"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:395
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:405
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:400
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:410
msgid "Scan Tote first and then scan rack"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:396
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:406
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:401
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:411
msgid "Invalid Slot scanned"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:397
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:407
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:402
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:412
msgid "Tote already associated with slot.Scan empty slot"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:398
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:403
msgid "Please Scan tote which has excess item"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:400
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:405
msgid "Tote scan cancelled."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:401
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:406
msgid "Exception finished"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:408
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:413
msgid "Unexpected entity scanned"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:410
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:415
msgid "Enter excess item quantity"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:411
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:416
msgid " items"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:412
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:417
msgid "Wrong ppsbin button pressed"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:413
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:418
msgid "Total "
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:414
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:419
msgid "Place the tote back in bin {0} and press pptl"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:415
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:420
msgid "Take out the tote from bin {0} and scan entity"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:416
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:421
msgid "Scan tote first and then scan item"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:417
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:422
msgid "Scan excess item"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:418
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:423
msgid "Scan tote which has excess item"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:419
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:424
msgid "Invalid tote scanned"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:420
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:425
msgid "Exception entry successful"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:421
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:426
msgid "Are you sure you want to exit from {0} invoice and stage all bins"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:422
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:427
msgid "Invoice number: {0}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:423
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:428
msgid "Scan or Enter {0} number"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:424
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:429
msgid "Please scan or enter {0} number"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:425
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:430
msgid "STN scan successful"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:426
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:431
msgid "Exit {0}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:427
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:432
msgid "{0} number :"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:428
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:433
msgid "Are you sure you want to exit from {0} {1} and stage all bins"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:429
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:434
msgid "Scan or Enter the tote barcode to reprint"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:431
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:436
msgid "Place container in MSU slot and confirm"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:433
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:438
msgid "Place {0} boxes with {1} items from bin {2}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:434
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:439
msgid "Place {0} boxes from bin {2}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:435
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:440
msgid "Place"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:436
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:441
msgid "Remove Tote from bin {0} & Press PPTL to confirm no Items Remaining"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:437
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:495
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:442
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:502
msgid "Press PPTL to confirm no Items Remaining in Bin {0}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:438
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:443
msgid ""
"Entities cannot be accommodated! Remove all entities from bin and press PPTL."
""
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:439
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:444
msgid "Entities cannot be accommodated!"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:440
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:446
msgid "Take {0} Printout and Press PPTL"
msgstr "以{0}打印输出并按PPTL"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:441
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:447
msgid "PPS is Closed"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:442
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:448
msgid "Place box in MSU slot and confirm"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:443
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:449
msgid "Wrong Undock"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:444
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:450
msgid "Dock roll cage back to proceed the operation"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:445
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:451
msgid "Excess quantity"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:446
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:459
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:485
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:452
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:465
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:492
msgid "Entity Damaged"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:447
msgid "Issues with entity"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:448
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:454
msgid "Validate and Confirm"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:449
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:455
msgid "Wrong Scan. IRT bin scan expected"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:450
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:456
msgid "Scan IRT Bin"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:451
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:457
msgid "Please put damaged entities in IRT bin and scan the bin"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:452
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:458
msgid "Please put damaged entities in exception area"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:453
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:459
msgid "Please put extra entities in IRT bin and scan the bin"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:454
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:460
msgid "Please put extra entities in exception area"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:455
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:461
msgid "Please put unscannable entities in IRT bin and scan the bin"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:456
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:462
msgid "Please put unscannable entities in exception area"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:457
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:463
msgid "Please put oversized entities in IRT bin and scan the bin"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:458
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:464
msgid "Please put oversized entities in exception area"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:460
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:466
msgid "Warehouse Full Remove all entities from bin & press PPTL"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:461
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:467
msgid "Enter Quantity"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:462
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:468
msgid "Are you sure you want to cancel the exception?"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:463
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:469
msgid "All scan and print will be cancelled. Confirm to cancel?"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:464
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:470
msgid "Yes"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:465
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:471
msgid "No"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:466
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:472
msgid "Exception with entity reported"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:467
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:473
msgid "Please put entities with issues, in exception area"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:468
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:474
msgid "Please put entities in IRT and Scan IRT Bin"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:469
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:475
msgid "Wrong Scan. Unrecognized barcode."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:470
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:476
msgid "PPS is closed"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:471
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:477
msgid "NEST MAX"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:472
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:478
msgid "STACK MAX"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:473
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:479
msgid "DO NOT STACK"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:474
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:480
msgid "FRAGILE"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:475
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:481
msgid "Length of {0} should not be greater than {1}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:476
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:482
msgid "Scan {0} packs"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:477
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:483
msgid "Scan {0} sub packs"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:478
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:484
msgid "Press PPTL"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:479
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:485
msgid "Pack Scan Successful"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:480
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:486
msgid "Scan {0} more packs and place in bin {1}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:481
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:487
msgid "Scan {0} more sub packs and place in bin {1}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:482
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:488
msgid "Put pack list in trolley and press PPTL to confirm"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:483
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:489
msgid "Scan damaged entity"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:484
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:491
msgid "Damaged Quantity"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:486
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:493
msgid "Wrong Scan. Entity not present in Database"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:487
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:494
msgid "Sum of good, missing and damaged should be equal to {0}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:488
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:495
msgid "Last item scan will be cancelled. Do you want to continue?"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:489
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:496
msgid "Continue"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:490
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:497
msgid "Bin full"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:491
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:498
msgid "Please put entities which have issues in exception area"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:492
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:499
msgid "Unscannable"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:493
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:500
msgid "Invalid Event.Expecting PPTL button press"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:494
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:501
msgid "Remove Tote from bin & Press PPTL to confirm no Items Remaining"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:496
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:503
msgid "Wrong entity scan.Please scan the correct entity"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:497
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:504
msgid "Physically Damaged entity reported."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:498
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:505
msgid "Entity entry successful"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:499
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:506
msgid "Bin scan successful"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:500
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:507
msgid "Physically Damaged Reported should equal Scanned Quantity"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:501
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:508
msgid "SKU not present in Database."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:502
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:509
msgid "Extra entity scan found."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:503
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:510
msgid "Container Already Scanned."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:504
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:511
msgid "Invalid Entity Scanned."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:505
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:512
msgid "Quantity of Physically damaged entities scanned is less."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:506
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:513
msgid "Error"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:507
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:514
msgid "Waiting for Bins to be Cleared at Pick Front"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:508
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:515
msgid "Processing Next Pick from Rack "
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:509
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:516
msgid "Scan Damaged Entity"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:510
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:518
msgid "Warehouse Full"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:511
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:519
msgid "Scan a packing box and keep in bin {0}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:512
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:520
msgid "Pick box from MSU and press PPTL on Bin {0}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:513
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:521
msgid "Extra details entered are incorrect.Please enter correct details"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:514
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:522
msgid "Packing box scan failed"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:515
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:523
msgid "Wrong entity Scanned. Bin Scan Expected."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:516
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:524
msgid "Bin Already Scanned"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:517
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:525
msgid "Issue with Pack"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:518
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:526
msgid "Issue with Sub pack"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:519
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:527
msgid "Issue with MPU"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:520
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:528
msgid "Space not available"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:521
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:529
msgid "Bad barcode on pack"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:522
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:530
msgid "Bad barcode on sub pack"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:523
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:531
msgid "Unexpected pack"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:524
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:532
msgid "Pack missing"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:525
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:533
msgid "Sub pack missing"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:526
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:534
msgid "Damaged sub pack"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:527
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:535
msgid "Good pack"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:528
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:536
msgid "Good sub pack"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:529
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:537
msgid "Scan not Allowed. PPS close/force close or profile change requested."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:531
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:539
msgid "Pack scan successfully"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:532
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:540
msgid "Sub-Pack scan successfully"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:533
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:541
msgid "Scan MPU"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:534
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:542
msgid "Scan {0} or {1}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:535
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:543
msgid "Continue scanning {0} and {1}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:536
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:537
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:544
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:545
msgid "Enter Quantity of Unscannable {0}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:538
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:546
msgid "Wait for MPU"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:539
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:547
msgid "No Sub-Packs to reconcile"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:540
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:548
msgid "Pack Unscannable"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:541
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:549
msgid "Sub-Pack Unscannable"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:542
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:550
msgid "Damage Barcode"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:543
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:551
msgid "Packs"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:544
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:552
msgid "Sub-Packs"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:545
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:553
msgid "Scan Small Box"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:546
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:554
msgid "Scan {0} Box and Place in Bin {1}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:547
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:555
msgid "Scan {0} Small Box and Place in Bin {1}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:548
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:556
msgid "Put Pack list in trolley and press PPTL to confirm"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:549
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:557
msgid "Done"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:550
msgid "Test String"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:7
msgid "No more entities to be scanned"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:9
msgid "Type"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:10
msgid "Serial Number"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:11
msgid "Quantity"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:445
msgid "Wrong Bin Scanned. Scan Expected for Roll Cage ready for undocking."
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:453
msgid "Issues with {0}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:490
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:517
msgid "Scan {0} damaged entities"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:558
msgid "Scan {0} {1}"
msgstr ""

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:559
msgid "Scan {0} {1} and place in Bin {2}"
msgstr ""
